\begin{song}[remember-chords]{title={Moja ljubica}, band={Jan Plestenjak}}

\begin{kitica}
G                         D \\
Kaj ko nisem vedel, da ljubila si me ti \\
Em                          Hm \\
in pustil sem drugi, da zabriše vse sledi. \\
C                             G \\
Dobro vem, da kriv sem, ampak čas ne oprosti \\
C                           D \\
gledam stare slike, kjer smejala si se ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
     G              C     D \\
Moja ljubica, če bi tukej bla, \\
C                      D \\
ti edina ključ imaš od mojega srca. \\
     G              C     D \\
Moja ljubica, če bi tukej bla, \\
C                        D          G \\
kradel bi kot lopov leta le za naju dva.
\end{kitica}

\begin{kitica}
tukej bla...
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                      D \\
Niso kriva mlada leta, da sva se razšla, \\
Em                    Hm \\
grde so besede padle, vem zato si šla. \\
C                      G  \\
Lahka ni ta igra, ko zaljubita se dva, \\
C                      D \\
oprosti je bila beseda težka za oba.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:  \\
     G              C     D \\
Moja ljubica, če bi tukej bla, \\
C                      D \\
ti edina ključ imaš od mojega srca. \\
     G              C     D \\
Moja ljubica, če bi tukej bla, \\
C                        D          G \\
kradel bi kot lopov leta le za naju dva.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G  C D C D G
\end{kitica}

\begin{kitica}
C          D           G \\
To noč naj pada dež in naj opere grehe vse, \\
C                         D \\
čakal bom na jutro, da mi dušo spet prižge. \\
C            D             G \\
Božaj me kot trava zemljo, hrani me z ljubeznijo, \\
C                         D \\
daj da jokam tvoje solze, ko ti bo hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren \\
MOJ CUKR \\
Dare Acustic
\end{kitica}

\begin{kitica}
D               A                 G          \\
U-lala      U-lala yea U lala  U lala yea \\
U-lala      U-lala yea U lala  U lala yea
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                    A \\
Ena  beseda  ti  si več kot izgledaš \\
            Em                                                Hm \\
Ob teb postane vsak topljiv kot da vsa si iz meda
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko se nasmehneš, vstaneš ko lase si pomaneš \\
ti se oblečeš drgače Imaš vinyl natikače
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kako so dobri nameni ko se objemaš z vsemi \\
Kako pogledi so lačni   in vsi so drgčani
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                                              A \\
Ko se približaš od daleč in si z očmi že ustvariš \\
            Em                                       G                       A \\
Prelestno ritem energijo    da vsi ... Vsi ti težijo \\
                    \\
REFREN: \\
                    D                  A                     G \\
A boš moj cukr,   moj cukr,  moj cukr                \\
 povej će boš moj cukr,   moj cukr,  moj cukr                  \\
Če dans ne pol pa jutr,    pa jutr,   pa jutr                   \\
Če dans ne pol pa jutr,    pa jutr,  moj cukr \\
                   \\
 U-lala      U-lala yea U lala  U lala yea \\
 U-lala      U-lala yea U lala  U lala yea
\end{kitica}

\begin{kitica}
Druga zadeva kaj je treba pogrevat me \\
Ko pogledaš me v oči kar zašibiš mi kolena \\
Ti se nasmehneš, osvajaš, za zabavo zavajaš \\
Celoten lajf nadaljevanka ti si pa kriminalka \\
Nočem te grajat oprosti - materiala ta dost \\
A ko sveče dogorijo čas je za polomijo \\
Ko se zdani si drgačna gospodična temačna \\
V mraku piješ energijo da vsi  ... Vsi ti težijo
\end{kitica}

\begin{kitica}
REFREN...
\end{kitica}

\begin{kitica}
F#              G \\
  aaaaaaaaaaaaa   a-a-a-aaaaaaaaa \\
  aaaaaaaaaaaaa   a-a-a-aaaaaaaaa \\
  aaaaaaaaaaaaa   a-a-a-aaaaaaaaa \\
  F#              A     C \\
  aaaaaaaaaaaaa   a-a-a-a
\end{kitica}

\begin{kitica}
U-lala      U-lala yea U lala  U lala yea \\
   U-lala      U-lala yea U lala  U lala yea
\end{kitica}

\begin{kitica}
A boš moj cukr,   moj cukr,  moj cukr \\
 povej će boš moj cukr,   moj cukr,  moj cukr \\
Če dans ne pol pa jutr,    pa jutr,   pa jutr \\
Če dans ne pol pa jutr,    pa jutr,  moj cukr ...
\end{kitica}

\end{song}
